%typedef struct application_data {
%    uint64_t entry_point;
%    uint64_t running_status; // 1 si se está ejecutando una aplicación.
%    uint64_t stack_pointer;  // Stack pointer antes de empezar a ejecutar.
%    uint64_t exit_code;      // Código de terminación de la aplicación.
%    uint64_t exit_core_id;   // Id del núcleo que efectivamente terminó.
%    int64_t loader_error;    // Código de error del loader.
%} application_data;
\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
\PY{k}{typedef} \PY{k}{struct} \PY{n}{application\PYZus{}data} \PY{p}{\PYZob{}}
    \PY{k+kt}{uint64\PYZus{}t} \PY{n}{entry\PYZus{}point}\PY{p}{;}
    \PY{k+kt}{uint64\PYZus{}t} \PY{n}{running\PYZus{}status}\PY{p}{;} \PY{c+c1}{// 1 si se está ejecutando una aplicación.}
    \PY{k+kt}{uint64\PYZus{}t} \PY{n}{stack\PYZus{}pointer}\PY{p}{;}  \PY{c+c1}{// Stack pointer antes de empezar a ejecutar.}
    \PY{k+kt}{uint64\PYZus{}t} \PY{n}{exit\PYZus{}code}\PY{p}{;}      \PY{c+c1}{// Código de terminación de la aplicación.}
    \PY{k+kt}{uint64\PYZus{}t} \PY{n}{exit\PYZus{}core\PYZus{}id}\PY{p}{;}   \PY{c+c1}{// Id del núcleo que efectivamente terminó.}
    \PY{k+kt}{int64\PYZus{}t} \PY{n}{loader\PYZus{}error}\PY{p}{;}    \PY{c+c1}{// Código de error del loader.}
\PY{p}{\PYZcb{}} \PY{n}{application\PYZus{}data}\PY{p}{;}
\end{Verbatim}
